今日o係間黃店lunch，好生意到新請兩個新手手足做樓面，手足真係好新手，但手足一定要堅持

手足唔駛驚青，慢慢黎記熟檯號同流程就得，一定攪得掂。

黃店腦細，你請手足，我日日和你lunch。

一入黃鋪包容力大增

反正三餐我一定要食

食唔死嘅, 一定要益下手足

萬事開頭難
熟咗手就輕鬆好多
加油呀

手足隨時係第一份工，仲要係飲食業，真係要包容既

831

唔駛講邊間，有緣就會見到

幫埋手啦

Gchi

好多經濟困難既同路人，有人工仲包埋食既話真係救到命架

唔好開名，但開始講邊區嗎？想支持

包容

呢個區份太少黃店，一開區份就知邊間
我只可以講，呢區真係有和你lunch

黃店員工係有種親切感
同埋佢地真係用心做嘢

今日去咗燈神嘅時代冰室
好食 真係幾好食
但係有冇得整下啲健康餐
好多set都幾肥

尋日食龍門，都覺得阿姐好有禮貌，可能龍門老闆有出雙糧。

黃色經濟圈 -> 黃色社區